[
  "\n\n                            POZNEJ T\u0158EBE\u0160\u00cdN\n                          ",
  "\n\n                            P\u0159\u00edpravn\u00e9 kurzy pro \u017e\u00e1ky Z\u0160\n                          ",
  "\n\n                            OTEV\u0158EN\u00dd PROSTOR VZD\u011aL\u00c1V\u00c1N\u00cd\n                          ",
  "\n",
  "\n\n                            POZNEJ T\u0158EBE\u0160\u00cdN\n                          ",
  "\n\n                            P\u0159\u00edpravn\u00e9 kurzy pro \u017e\u00e1ky Z\u0160\n                          ",
  "\n\n                            TVOJE VOLBA - STUDENTI NA PRVN\u00cdM M\u00cdST\u011a\n                          ",
  "\n\n                MODERN\u00cd PERSPEKTIVN\u00cd OBOR S PRVKY AUTOMATIZACE, ROBOTIKY, 3D MODELOV\u00c1N\u00cd A MNOHO DAL\u0160\u00cdHO Z OBLASTI PR\u016eMYSLU 4.0\r\n\r\n#technika #kreativita #konstrukce #automatizace #robotika #mechatronika #\u0159\u00edzen\u00ed #3dmodelov\u00e1n\u00ed #budoucnost\n              ",
  "\n\n                KOMPLEXN\u00cd VZD\u011aL\u00c1N\u00cd V OBORU. ZAHRNUJE OBLASTI ALGORITMIZACE, PROGRAMOV\u00c1N\u00cd, PO\u010c\u00cdTA\u010cOV\u00ddCH S\u00cdT\u00cd, OPERA\u010cN\u00cdCH SYST\u00c9M\u016e, PO\u010c\u00cdTA\u010cOV\u00c9 GRAFIKY A VIZUALIZACE\r\n\r\n#po\u010d\u00edta\u010de #elektronika #IoT #hardware #kybernetick\u00e1 bezpe\u010dnost #po\u010d\u00edta\u010dov\u00e9 s\u00edt\u011b #vizualizace #cgi grafika #algoritmizace #programov\u00e1n\u00ed\n              ",
  "\n\n                TECHNICK\u00c9 VZD\u011aL\u00c1N\u00cd GYMNAZI\u00c1LN\u00cdHO TYPU SE ZAM\u011a\u0158EN\u00cdM NA KOMPLEXN\u00cd ZNALOSTI V OBLASTI STROJ\u00cdRENSTV\u00cd A INFORMA\u010cN\u00cdCH TECHNOLOGI\u00cd\r\n\r\n#matematika #fyzika #technologie #konstrukce #vizualizace #3d modelov\u00e1n\u00ed #algoritmizace #management #ekonomie\n              ",
  "\n\n                NOV\u00dd OBOR S PLATNOST\u00cd OD 1. Z\u00c1\u0158\u00cd 2021\r\n#programov\u00e1n\u00ed a aplikace #webov\u00e9 aplikace #programov\u00e1n\u00ed a design #opera\u010dn\u00ed syst\u00e9my #po\u010d\u00edta\u010dov\u00e1 grafika a vizualizace\r\n\r\n\n              ",
  "V\u00e1\u017een\u00ed z\u00e1jemci,",
  "dovolujeme si v\u00e1s pozvat na Scholu Pragensis, kter\u00e1 se kon\u00e1 od st\u0159edy 21. 11. do soboty 23. 11. 2024. Najdete n\u00e1s ve druh\u00e9m pat\u0159e u st\u00e1nku \u010d. 209.",
  "Tak\u00e9 v\u00e1s r\u00e1di p\u0159iv\u00edt\u00e1me u n\u00e1s ve \u0161kole na leto\u0161n\u00edch Dnech otev\u0159en\u00fdch dve\u0159\u00ed, kter\u00e9 konaj\u00ed v\u017edy ve st\u0159edu (16 - 18 hod.): 27. 11. 2024, 15. 1. 2025 a 29. 1. 2025,\u00a0",
  "\u017d\u00e1k\u016fm 9. t\u0159\u00edd Z\u0160 rovn\u011b\u017e nab\u00edz\u00edme p\u0159\u00edpravn\u00e9 kurzy k jednotn\u00fdm p\u0159ij\u00edmac\u00edm zkou\u0161k\u00e1m z matematiky a \u010desk\u00e9ho jazyka.",
  "T\u011b\u0161\u00edme se na va\u0161i n\u00e1v\u0161t\u011bvu.",
  "\u00a0\u00a0",
  "\n\n                            \"Na T\u0159ebe\u0161\u00edn\u011b se mi v\u017edy l\u00edbilo, \u017ee je zde mnoho p\u0159\u00edle\u017eitost\u00ed d\u011blat n\u011bco nav\u00edc, podle toho co m\u011b bav\u00ed a v\u017edy se mi v t\u011bchto snah\u00e1ch dostalo podpory z \u0159ad u\u010ditel\u016f.\"\n                          ",
  "\n\n                            Jak vn\u00edm\u00e1m technick\u00e9 a provozn\u00ed vybaven\u00ed \u0161koly (u\u010deben, laborato\u0159\u00ed, spole\u010dn\u00fdch prostor..)? \r\u201eJsem s n\u00edm naprosto spokojen. Mysl\u00edm, \u017ee jen m\u00e1lo st\u0159edn\u00edch \u0161kol m\u00e1 takov\u00e9 technick\u00e9 z\u00e1zem\u00ed jako na\u0161e.\u201c\r\n",
  "\n\n                            \u201eU\u010ditel\u00e9 se v hodin\u00e1ch vyjad\u0159uj\u00ed odborn\u011b a z m\u00e9ho pohledu se chovaj\u00ed profesion\u00e1ln\u011b.\u201c \n                          ",
  "\n\n                            \u201eProst\u0159ed\u00ed ve \u0161kole je skv\u011bl\u00e9, a\u0165 u\u017e se bav\u00edme o studentech, u\u010ditel\u00edch nebo o prost\u0159ed\u00ed, kde se \u0161kola nach\u00e1z\u00ed. V\u017edy se m\u016f\u017ee naj\u00edt n\u011bco, co ten dojem m\u016f\u017ee na chv\u00edli zkazit, ale to p\u0159ejde.\u201c\n                          ",
  "\n\n                            \u201eTechnick\u00e9 vybaven\u00ed na\u0161\u00ed \u0161koly je dle m\u00e9ho n\u00e1zoru modern\u00edho charakteru. D\u00e1le prob\u00edhaj\u00edc\u00ed modernizace v\u0161e nav\u00edc zlep\u0161uj\u00ed.\u201c \n                          ",
  "\n\n                            \u201eP\u0159\u00edstup u\u010ditel\u016f je podle m\u011b takov\u00fd, jak m\u00e1 b\u00fdt. Kdy\u017e pot\u0159ebuji pomoci s n\u011bjak\u00fdm probl\u00e9mem, a\u0165 u\u017e se t\u00fdk\u00e1 v\u00fduky nebo n\u011b\u010deho jin\u00e9ho, v\u017edy mi pom\u016f\u017eou.\u201c \n                          ",
  "",
  "Z\u00e1kladn\u00ed informace o \u0161kole ve smyslu z\u00e1kona \u010d. 106/1999 Sb., o svobodn\u00e9m p\u0159\u00edstupu k informac\u00edm.N\u00e1zev dle z\u0159izovac\u00ed listiny:",
  ">> Prohl\u00e1\u0161en\u00ed o p\u0159\u00edstupnosti <<",
  "",
  "Pr\u00e1vn\u00ed forma: p\u0159\u00edsp\u011bvkov\u00e1 organizace z\u0159\u00edzen\u00e1 HMP I\u010c: 61385417 DI\u010c: CZ61385417IZO \u0161koly: 000638412\u00a0",
  "Adresa: Na T\u0159ebe\u0161\u00edn\u011b 2299, 108 00 Praha 10 Telefon: \u00fast\u0159edna: 222 355 000e-mail: skola@trebesin.cz, e-podatelna: podatelna@trebesin.cz",
  "\u0158editel \u0161koly:Mgr. Lubo\u0161 Bauer, bauer@trebesin.cz,tel: 222 355 555",
  "Sekretari\u00e1t \u0159editele:Martina Schmausov\u00e1, schmausova@trebesin.cz, tel: 222 355 550",
  "\u00a0",
  "\u00a9 2025\n                                \n                                  Pr\u016fmyslovka T\u0159ebe\u0161\u00edn 2020                                \n"
]